自從買左架vw golf 黎渣之後，就無慾無求

> 內籠夠靚
> 內籠空間實用
> 後座空間夠用
> 平
> 油錢OK
> 車身鋼架穩
> 易操控
> 易泊車
> 德國車

唯一既問題 , 就係外觀平凡, 成隻龜咁
但我就覺得幾好
因為:
> 想低調D ，我身邊既人仇富多
> 有跑車既外型都冇用，一早有女友

已經無咩意慾換車
是否悲哀

買架好睇既車係為左溝女

一睇就知樓主揀女唔睇外表 只睇內在美啦

8年前我都有諗過買。

我有架 Golf R 就夠

自從司機日日揸架volvo直送 就無慾無求

換架golf r 囉，500k 入面冇得輸

唔upgrade 架車, 咪upgrade 其他野囉, 有錢你驚無地方洗?

日日有架RR點對點接送我之後，已經無慾無求

我渣架垃圾polo 1.4 仲要十年車 4波自動
真係無慾無求 以前渣其他車比唔到依個感覺我 我都唔知點解 明明好垃圾仲慢過的士

召喚Golf撚全面入場圍爐取暖

咁就無慾無求

Golf 都有人吹奏 明明只係歐洲 corolla

利申：揸 Golf

咩model
GTI?

好暖呀

自從買左架Lineage1000我都無慾無求, 得閒就飛下歐洲

自已部車賣左後揸老婆部GTI。一直覺得好好玩。
但跟住自己買左部MX-5後，每次一揸返部GTI好似覺得自己揸緊部SUV咁又高又大。

GTI 只係一部得閒俾你踩下既街車
真係拎黎皮架車會損耗得好快

咪就係 平民質素都吹奏

之前揸過普通golf跟住換左架GTI
上年買左架全新bmw 1系
其實個樣差唔多
但換左之後就變得無慾無求

而家變左部pickup truck
有大件包裹或去買大件野先出佢。

係
我成日揸老婆架gti
上highway，燈位起步 快過曬d v8 mustang
影都唔見 真心快 平民之車

又黎

真，我架gti起步快過Huracan

買VW千萬咪買1.4，否則你會後悔

1.4 推落海

揸咗成年好滿意

1.4新車頭二年可能未岀現，過多一二年你就知，波腦，引擎活塞爆裂，一大堆問題就黎

Mk7冇乜聽過會咁

揸咗架golf 1.4 5年幾
依家換架bmw 520i

我只能講祝你好運

有保用唔驚

有保用都煩啦

隻馬重到牛龜咁

但靚仔嘛
同埋新呢代輕身咗

但起步真係唔得，自己渣一定係 GTI，起步都爽好多，載女先520i

我架F10 試極都試唔到 launch control，聽到舊 brake e~咁聲唔敢再試 你果架 G30，有冇試過

無試呀
睇完車就落訂
之後睇睇吓佢又出個50 週年版齊option
Upgrade 埋佢

波箱好多問題

我覺得係揸嗰手勢啫
塞車嗰陣keep 住 d 波會快殘啲

留名等樓主2年後返黎再討論

打s 會唔會好啲

如果轆住行的話自己啪去1波行會好啲
架車始終D 波行嗰陣轉數低都好都好快自己轉去2 波，好容易過熱，仲要依家咁嘅天氣

GOLF 好唔好揸? 分享下

谷苦？不了
利申：谷苦r

逼撚到仆街wo

如果入停車場仲要轉幾層先到，係咪都係全程keep 1波好呢？

D 波得啦
係低轉慢行先要較manual 咁會好啲

在歐洲 Golf GTI 比阿婆去買餸